[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [401] Lostbelt No.1 永久凍土帝國 獸國之皇女

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

lm

Lm

Weak

有冇睇bd特典

好心幾十歲人就……

仲有1日

今次我就撐師傅既
老歸老 但兔女郎要既係身材唔係歲數

留名

有冇link

早晨

Gbf 又一日送10連

想問下依樹重有幾多手足開ser到依家都未斷過login?

得an機玩家做到

斷過 不過連續login暫時都有972日嘅

返工

上年去旅行斷左日 宜家得返612

早晨

又要返工

通算955, 連續908 依家玩緊呢個唔係開SER果時第一個AC

講算就969

呢個post應該捱到皇女出

斷過
刷首抽用左1,2日，之後奇蹟18分鐘同傳說2分鐘

我比較想知環保催幾時開到2

皇女出完依個post即日爆

眼訓

瞓囉

我都想抖
紅日番工番足4日

我都係，星期五先放返日

清明都冇？

病假

份工唔跟紅日放 放假都孤兒仔咁

番埋聽日又放4日

gbf又送十連

今日無虹 聽日都無架啦 hey鳥

中左兩隻

新鬼太郎個手指鐵砲成粒靈丸咁款

堅正
可愛又大波

呢個可以屌

半個鐘無人出聲

Mikon

今晚11點開定聽日5點開LB1

唔洗熄機咩

所以話公告真係冇人睇既

我望左幾次都係寫
開幕予定日◆
2018年4月4日(水)開幕予定！

有冇多d資料

【カルデア広報局より】4月4日(水)のゲームアップデートについて
講我聽有邊次停機+update係凌晨？

今回のゲームアップデートにアプリケーションの更新は含まれません。

你知唔知我問緊乜

FF下都唔得

活動維護好似得一次係凌晨

羅生門果次囉
但果次係無app update

即刻打俾咸川條撚屌叫佢今晚放出黎

咸川：發下夢好啦你

咸川：想藍傻強化定想我呢家放2.1

有冇人同我一齊使用聯結系統

用ky?

gay

玩家：我想而家出2.1
咸川：呢個我做唔到，許另一個願望
玩家：咁強化藍呆
咸川：咁我而家出2.1

又笑icon 士官快啲出黎收拾佢地

早

fing甩頭就有你份

我都想改強藍呆
但次次期待完就每次都勁失落

Hi

connective 總士！

有無人訂

到直都覺得佢肥又樣衰

不了

唔好咁 驚你fing頭fing到下世

上次個問號

繼續課金啦望

幾時出

賣晒啲icon恐嚇咸川

有八十粒石，不用課金了

下年3月,BTW已FULL

下年3月

即刻出比你好唔好

咁快full左

比大家見識下邊個先係fate既主角

山翁

好想買賴光隻figure
但係買左就要課少兩pack
典算

黑貞

買啦

一隻公仔就係一隻公仔
但係2pack石可能性係無限

因為有4MK係我未訓醒就已經TG問我

我會揀買膠
你課金都係唔會中,所以係無意義

其實奶光已經達成目標
差槍奶滿就完成心願
遲下九月又plan去日本
要儲定錢

遲下換icon 做村正

加多2個0先講啦on9
一開event你咪又係頭2日爆晒去

無沖突

聽日/後日就會見到twitter一堆花式虐式神父嘅圖

跟唔到

就係你呀仆街

係咪聽日維護完前先有風

星期二咁晏起身 跟唔到

做乞兒都要放假

今個女唔使課金又可以大買特買

我全年無休

告得

有性趣

立牌有個我既？
順便幫我睇埋有冇櫻同icon

告左可以訓街

有份畫蘑菇生日賀圖嘅畫師全部都收到呢件T

咪一早同你講買左

巴姐最得意

出名死盲撚

FULL左了 SOR

橙

訓左無追po
想問下2部係咪要通過曬1.5部先有得玩？

就算有追呢度都唔會講啲咁基本既野
自己睇公告啦

唔洗，完晒第一章就得

新徒弟

睇到了 thanks

打算槍狐Oc500%踢落去

今次套牙狼好撚正喎

落埋黑杯 雙梅 ma醬衫加寶傷

我隻絆十文西已經準備好

幾時話過有得打神父

未必第一章有 但實有得打掛

悠木碧

好想抽神父

𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻抽呀！
隻抽呀！
抽我呀！抽呀！

俺のターン、ドロー！

等住俾人分屍同壓膠

邊個蝦我契細佬

Amiami訂啦

有得抽未

契家佬呀？

WNB

咁蝦你囉

故事同抽強是咪都係今晚11點定聽日5點出？

隔左2頁又黎

新手日服想問下
平時重覆抽返黎既3星以下英靈/扎禮
應該賣曬佢定要留返幾隻

你連你契細佬都打唔過囉

海豹緊係盲架啦

寶5先賣

啱啱睇八男別鬧了
本身都正正常常打怪開後宮
一個屈尾十講到結婚果part仲要ntr埋阿哥
正撚到

點度 點度有海豹 我一拳一隻 I know thaihand

好強大既氣

風！

又撚狗

好撚凍

呢套我覺得麻麻地...
btw呢排鍾意左睇d轉生性轉既

吸血鬼午睡

呢套好睇 十分有趣

有風！

マシュ･キリエライトのバトル時のモーションおよび宝具演出をリニューアルいたします。
この変更により、マシュ･キリエライトのバトルキャラグラフィックが変更となり、攻撃時や宝具演出のエフェクト効果などが変更されます。
※ゲーム内の一部クエストにおいては変更前の状態で表示される箇所がございます。

一萬攻
全體
不撚妙

黑塔都係畫到咁平

入左攻擊MODE都可以出番黎

迷咸了

30秒版

caster全體本身已經兇多吉少

估中左pool1分配
伊凡雷帝同獨臂 pool2

skip

巡例問問
呢三隻唔係限 啊呵!

寶一就算

スキルアイコンを一部リニューアル
※対象のスキルは以下となります。
・カーマの灰EX
・概念礼装スキル「コードキャスト」
・神性A++
・神性A
・神性B+
・神性B
・神性C
・神性D
・神性E
・神性E-
・鮮血の伝承A+
・トラッシュ＆クラッシュEX
・七つの冠C
・女神の神核EX
・女神の神核A
・女神の神核B
・女神の神核C
・女神の寵愛EX
※アイコンのみの変更となり、効果に変更はありません。

面具佬

最期待都係新衫

三星 四星 咸爹好波！

睇人抽

ys
全常駐

著番豬皮就會

原來LB1個頁有
仲以為會改做"特別"樣添

常駐 定故事？

伊凡雷帝係隻SABER

好在唔駛過哂特異點
聽日一個十連

※「★5(SSR)アナスタシア」「★4(SR)アタランテ〔オルタ〕」「★3(R)アヴィケブロン」はピックアップ期間終了後にストーリー召喚に追加されます。

因著比人咬呀

利申 同意你嘅論點

瑪修又要第6章先拎番座城

最終考量就係睇埋個聲優

早見沙織 why not

或者轉新職階

一萬攻再*0.9

早就要有啦呢啲

想抽就唔會特別留意強度

之前咪預告左呢個更新囉 使唔使咁exciting

不課了

件極地裝唔錯
應該都係打打下開埋盾子靈衣

估緊係原由實
垃圾力克大墳墓勢力入勢

原由實

銀時一日前，要唔要報定驚

只係唔想劇透先比你睇舊寶具

三巨頭又少左一個

佢啱啱先上完水

冇講第2章有冇新玩法？

太悶 懶得開game

CM尾有條友彈緊琴

guda子 極地著短裙。。

呢一幕有條好似尾定係長袍咁既野擺左落地下到

魔術嘅野我地識條鐵

認真 這不fgo
望下星又收番埋睇下開咩技你咪好著數

張5星禮裝又幾靚 效果又幾好

有得丁咪算囉

今次J氏集團 or 銀時巴會最快用幾耐時間刷完30皇女

又慳返膽氣可以

計返時間同埋機率 保守估計3個鐘27分25秒

對皇女無咩興趣

我都係

柴可夫司機

pool 2應該會有你喜愛既男人

又屈

唔洗入都睇到星

出左再講

你就算把啦
問緊巨頭呀

有幾多巨頭抽

如果今次皇女要晒兩隻新料就好玩

又出產廢

我認識嘅巨頭只有銀時同罪歌

我=巨頭

Cm見到有哈桑

J集團

抽！

アニメ脚本会議にて

P「同時期にＦｒｅｅ！がいます」
僕「なるほど」
担「Freeですか」
僕「こいつはとんだライバル出現ですね」
担「ですね……」
一同「えっ」
僕「ですが、何も争う必要はありません。力を借りたら良いのです」
P「というと？」
僕「伊織の声を島崎信長に」
一同「やめろォ！！」

そして、耕平の声を鈴木達央に、というのも却下されました。
べ、別にFree!に便乗しようとしたわけじゃないし！
たまたまバカテスで縁があったから言ってみただけだし！

……でもホラ。あんなに優しいマコトが他の番組で全裸祭りしてくれたらと思うと、ねぇ？（悪い顔

聽日睇下咩情況再決定

智能叛變

公程式

訓左冇睇

貓弓alter又係綠卡寶

計緊個巴仙 炫耀緊自己FF中乜 準備斬下一個開po既人

我決定今次要衝擊巨頭既位置

G持

良心GO
レアリティ「★1(C)」および「★2(UC)」の一部サーヴァントのセイントグラフに表示されている背景グラフィックを変更いたします。
下記に背景グラフィックを変更したセイントグラフを一部ご紹介いたします。

入場費要幾多隻bo5

改背景但唔加新卡

可以訓住刷關就夠

有$=巨頭

on9

咁尼痴一早做左巨頭
我唔認同你依句

腳仔扣50分

我做膝頭哥就有份

你屋企咁多膠點跟

MARK低左呢個邊個話唔抽，
等睇最後寶5

我只係五個黑暗四天王之中最廢嗰個

話唔抽最後寶五
好撚過話寶五最後一都冇個班

想問有邊幾個
冇人識你地

本身諗住今晚抽狂職池睇下中唔中到大公 / 黑狗寶二，但有新角好似都係投資新角好

你係其中之一

個名on99又唔夠中二病
不了不了

投你老母呀
當fate的角色係咩

賤民階級

馬場 馬子

貓弓一技係全體Q卡 buff 1 turn
咁貓弓Alter會唔會係單體Q卡 buff 3 turns

已經準備好物資

之前話過all in 話知佢常駐定限定
之後歪到先算

乖啦 唔好諗咁多

電子妓女/牛郎

是但啦，
講個笑話
6卡

5870

依幾日睇緊套叫乜 '轉生做英雄之女'

聽日你地就會後悔

今晚抽狂職好過啦

今日用左120體打3場種火
有25個金種火 兩個銀種火

Y巴

物資全面進場

收皮啦屌你老母
你識閪咩
唔知頭唔知路出嚟笑 笑你老母呀笑

做乜鬼

成班又發作

負皮大軍呢

未正常過

你可以FF
我地9up就唔得
屌你老母丫笑

所以話你on79呢

私怨撚

有幾多巨頭all in皇女

我最憎m9

邊度有唔比，唔好妄想被迫害
同你平日笑人差唔多咋嘛

牙M發作姐

梅莉寶寶

汪汪

牙E寶寶

想問下天草定2lai好打d

2個都7下7下

小安定天草勁D

痴痴呆呆，坐埋一枱

個個都準備4號 ALL IN 豬皮塔
我好期待睇大家抽
祝人人4號中豬皮塔
利申 我果隻弓呀塔 陪左我兩年幾了

我五路精通 你敢嘴？

精通50路咋?

追POST樂趣多

關我撚事 我個個都咬 個個屌 係大愛

咪即係發作

等多兩年
那一部可以屌打世界上99%機械人既最強機體即將登場

唔算，屌你老母

係咪又係一日開一節咁

睇怕都係啦

冇得睇人一晚打爆

殺職放唔到動物沙煩
做唔到動物support list

上次俾人flame horizon

大陸開唔開到fgo
無啦啦要去拜山

黎明個kfc仔又搞事

可以直接上
後日都要去拜山

今期啲石可以撥落村正基金

卡s已ready

未出糧
祝各位瞓醒寶5

pick 到4月18
肯定出左糧啦嗰陣

4月11就出pool2

一出要找6K數先

全體caster不了
SH等後腳跟

6000

Ready抽皇女

黃金周開

新巴打？

真係講中 皇女加黑塔 抽爆

海豹

幾時改南丁卡面

可唔可以share海豹list令各位ching可以提防

黑A都未改
打乜撚野尖

野火燒不盡 春風吹又生

比次機會

黑a咁型 唔洗改

我 海豹討伐隊一員

聽日又一堆

照殺

我已經立心唔做海豹
因為做完海豹就冇出過5星

有冇統計過邊期最多海豹出沒

iktf

有冇人想睇我個LIST

海豹獵殺隊召集

me

我係一番隊隊長

想睇自己有冇份

想報名入海豹部隊

夏活

(SHOW BLOCKED USER-一生盡是紅A)

原來係夏活

警惕世人
曬卡啲運係會流走哂

明明係失敗先岩

海豹始祖

拒抽雷姆 sh到老女人

雷姆邊撚到係老女人

好明顯佢話等csor

Sorry,攰到睇錯野

認真我雷姆派，當初有份寄刀片俾長月

巴打識貨

不了 skip

屌你老母
蜘蛛仔你好絕牙

唔知秘書狐有無呢個表情呢

雷姆廚成日都好敏感

見到棚牙就想比佢咬

皇女有丁
唔抽了

我試過叫貓貓咁做 結果

唔係裸體圍裙 負皮

黑caster無論個樣 性格同佢做啲嘢都好黎明feel

暫時無心動

抽
Btw聽日有得打神父未

用左令咒叫佢著衫 等佢成日唔著衫周屋走丫拿

終究還是廢物啊，神父.JPG

聽日打唔到機

成屋都係毛

無得抽秘書狐，無入石既動機

著完D衫唔可以就咁放入洗衣機
會塞

新手岩岩刷完首抽 想問白貞+孔明開唔開得？
聽日個隻值唔值得抽？

豬皮塔竟然唔係fap活動

黑塔係常規四星，有啲唔想用石喺呢個pool，想sh到紫色or泳裝

豬皮豐胸呢

利申偷圖

???: 大姐,你仲有我

我覺得？？？似都係紅wor

Ｂ Ｂ Ｂ

塔喵

我買藍

連衫帶貓一齊洗

綠

虐貓

報驚

黑弓唔係紅都藍寶吖 綠寶係咪想整死佢

又唔係掉落洗衣機 緊係主人用手洗

好j就得

fap個陣寶解

三家姐

邊有咁 最多都係

阿塔喵喵

睇高達先
個模型鋪姐姐幾正

死MK，又想COW人

四星單體B職太多勁角
綠卡係好輸蝕
如果黑貓d技最後乜特攻都無既話，咁真係除左個樣之外應該無野羸到人

我講緊新動畫呀屌你老母

垃圾仔

魔豬化左會升cup

應該見埋今日...

夾XA應該非常有機
睇埋技能再丁

係咪會變Lily

,

點解係五星術呀

今次套高達人設又係鐵血嗰個？

季季轉老婆

永遠支持雷姆

成田開聲啦，仇弓B唔算alter唔算lily
アタランテオルタのオルタの基準はFGOオンリーのものなのかFateシリーズ全体のルールなのかは後で奈須さんと三田さんに聞いとこう。まあfakeの彼は正確にはオルタでもリリィでもないんですが。 ＃strangeFake

唔係
IBO嗰個係叫伊藤悠

考列斯張裝後面有芙蘭

姐係亞歷山大同征服王咁唔同靈基

唔知點解好大浸鐵血味

但垃圾fap都可以話變就變

唔係講緊Sf咩

係喎

有冇手足想落

變成光頭？

咬左我下面

不爭氣地扯左

斷埋咁大鑊

流左D蚊飯啫

呢個cos小莫 我比8/10分

TWITTER瓜左?

Cm個蒙面人型到

準備有得睇overlord

收島風，聽日會維到8點先開，再派10石撚狗

安產型

有冇人睇抗日神番蒼天之拳

My wifi

酒吞係到煮乜鬼

黑暗料理

朋友！

好多伊莉雅

閃卡.jpg

想食

Btw好撚廢 一格格咁

你真識食

免費wifi

札比家後人

扎比子:

笑得人，預左有人俾人笑返

抽到寶5‼️‼️

屌你PC hi到條link都有圖

唔撚好再quote

好彩我季季轉老婆!!

果然留左條尾
希望佢做到第1套MadHouse出第3季嘅動畫

咪係

好，睇埋re先

嘩屌，巨人東立版都出埋

pool 2 應該有武藏b?

哇屌
搵山治踢踢佢好喎

顎巨=胡桃夾子

有著底底 睇黎有聽我話

上面個cos真係同卡面崩壞程度有得揮

如果黑CASTER寶具有得食自己一隻就好好用

re OP都出到月山家一戰

中多隻南丁、1狂蘭

戰鬥希望做得好D啦

駁唔到

master 收皮啦

SORRY LO,轉用VISA

大家都係master

嬲

骨仔幾時第三季

想要南丁

但係無勇氣面對大公黑狗

聽日有雪女？
Fate go 有無機會出月姫？

冇鬼用,me抽緊喇!

好似話32集
應該頭12做到月山家，之後就流島同劫獄
但咁樣好似係乜位斷

overlord最尾有金閃

7月就overlord第3季

正

第1套mad house作品出第2季，再出埋第3季

UW篇大戰overlord

打假波插水插到出神入化都出到第三季

有得睇五隻黑山羊

角川: 我贏晒

sao uw 唔係10月咩

估唔到咁快有得睇新一季骨仔

唔緊要,呢個唔會老馬,
係比骨咁橋陰到佢姐

咁快第三季，製作組實好chur

公布得咁快實一早當2季咁整

我想要狗唔係要貓呀

唔怪得第二季好似窮窮地咁

貓唔好咩

比你講下我又去抽左

有卡唔抽等幾時

係幾好j嘅

新番果套宇宙戰艦做乜鳩

貓貓:汪

睇名啦

玩左gbf之後身體差左 究竟呢度邊條柒頭吹奏既

我對你好失望 仲衰過阿直

衰國隻雞咁嚴重

4月好似好少岩我睇

4月番好多套都好正喎

仲有唔夠17個鐘就有第二部玩

睇完 高達,宇宙戰艦,魔法少女
等緊下星期DxD

王女cv係邊個？

睇完裝刀凱感覺浪費咗3個鐘

不如睇多次uuu

隨便都10幾套

原由實?

weak

邊個課金叫曬春

海豹黎

不嬲都話課得起就課
明知無錢還卡數仲學人課金，
某程度上係抵死

應該係學生，有正職唔會還唔到既。

係，我估應該都係大學生
不過就算係大學生都好，正常咁大個人七千港紙點都有既

佢諗得嚴重左姐 幾千蚊咭數個financial charge唔算好多

應該驚比阿媽知啫

希望瑪修第一章就換裝

累到唔想玩

一早blk左唔怪得睇唔到個post

記得清體

養石期

Jp 1300開始維修？

係，預八點開

上個月黃左3隻條數搞到要訓街⋯

諗起今晚可以5bo魔豬塔下面就斜斜地

不枉我平時夜晚訓練有素

戒咗課之後個人精神咗

rich

戒左幾多日

仲差七日就夠一星期

兩個月

隻公司5星今日換左夏季靈裝
好QQ

黑貞之後都冇再課 好精神

MK

兩個零月冇課過

今個月未課

幾時先可以餵滿另一隻2000加狗

屌你老母搞咁耐仲未肯update iphone x 個比例

出x個陣已經估到dw唔會整

都已經半棄，唔care鳥

你餵緊邊個？
我黑貞滿了，在餵盾妹妹

Sor 係我老婆先啱

+1

仲課傻咗咩

未找90%卡數前都唔課得

黑人問號.jpg

現充好嘔心

痴漢

身為無膽毒撚真的很抱歉

Me2 中間hea介紹歷史算
打親用兼容算
尾咁樣爛法

躝啦

無野做，去玩台版，第一次出個夏日活動啲從者加成真係好on9,亂咁黎咁

秘書狐快D出 之後再開過Tamamo wars 迷之良妻狐T

一日有新角出，一日都係繼續課

How

又迫害真毒

食藥未

佢每種打既素材個個職都插幾個人入去炒埋一碟，但係你無理由打弓關用劍職掛，咁樣設計有咩意思

第一年係on99

fgo=on9驚

我都記得佢復刻改番正常小小，剋職對應番邊關咁上下

我個frd 10連3隻4星
跟住腥張圖過嚟 仲要話寶2唔到黑狗
完全唔知佢想表達啲乜

我都唔知你po上嚟想表達啲乜

叫佢入嚟依個po，巨頭們會教下佢咩做真正FGO玩家

4星笑能4

復刻好左好多，起碼個分類冇咁煩

邊個話4星唔曬得?
寶5泳莫

依個po直頭有人唔用4星啦

加成沙煩做後排，打手做前面咁得唔得

嗰d人係垃圾黎
唔駛理佢地

晴天特天

宜家係要睇一輪資料再對番放邊隻入去咁煩小小咁姐

yes

我都係寶4泳莫
復刻嗰排就係喺羅馬尼亞比人偷左電話嗰陣
永遠d痛

美版一陣開贋作event

你會課?

大佬係咪又準備3位數以上

又係master?

個邊淨係課福袋 已經開始唔係好想中5星 升唔切

唔會啦 一陣d on9又走出黎屈腳本

終於清晒強化任 回收晒d石

係呀master😘

屌

唔識呢個inside joke
講解ok?

@鬼X先生

好在清左體

你望下你廢到

點撚樣呀
多人用好chur架

邊個夠膽屈大佬，我幫你吹雞

人地打撚哂啦

我驚你唔敢炸

人手統計 講完自己有冇笑

me 無錢課金無果爆體

渣到
#metoo

好想湊扎比子

除定褲，一陣準時射晒啲符佢先

希望大家講d野實現返
成日笑神父話抽e莉牙結果寶0
之後自己又係得個講字
冇撚用

其中一個真係腳本狗黎 有個好似就真係狗
仲有個連加減乘除都唔識計

前提係佢準時開

其實我都應該好難準時入驚更新
又係時候開盤delay幾多粒鐘

我估7點

大你9點

都無公佈過幾時完 何來準時

然後撚狗賠3石

決定左
唔抽住了

◆公開日時◆
2018年4月4日(水) 18:00予定

◆第2部 第1章「Lostbelt No.1 永久凍土帝国 アナスタシア 獣国の皇女」開幕◆

喂
你d雞呢
吹左去邊
幫你吹緊？

希望準時 已經急不及待

慘
屌得神父多 變左單機連登
轉行做 撚

我睇係呢個
■日時
2018年4月4日(水) 13:00～

2.1個page到先有

估唔到講兩句咁快就癲左
老實講可唔可以改下個user名 影衰晒成個地方d人

關你撚事咩

希望六點玩得

影衰我

話你啊 腳本狗啊

又病發

換左新機用唔到了

陪笑撚唔見哂?

你貼d膠出黎個個
我貼
Rich到

點解可以咁撚蠢
唔係個個都亂咁屈人係腳本狗架巴打

我都唔撚知你衝出黎柒做乜
人地痴哥教撚哂大家用腳本 冇人理佢炸

點解我唔明你講緊乜

冇 9up 你好rich

屌你老母

我廢柴唔夠你rich

咁我唔知喇 不過我講緊阿paul

你好，我係paul
搵me咩事？

呢到好混亂 潛水先

你唔出黎屌柒我 我影衰你啊

估唔到頂到last幾個鐘先出事

望清楚邊個吠先啦

無啦啦屌你做乜鳩
你on9我控制唔到

世界大戰有助推POST

抹黑宇宙了 can you feel

Me提名神父為腳本狗
人類邊有打得咁快，狗先做到

陪笑

你影衰哂夏見個名啊
改返叫一生盡是紅a啦

係夏目牙清😓

柒到仆街

打錯姐 你打啱咪又係影衰哂
計我話叫011100001010101最好

理性蒸発EX

關你撚事

做乜鳩

吾敢得罪大佬了🙇‍♂️

中左頭獎未？

撚得閒做大佬咩
冇理性得閒9up幾句做大佬都比人笑啦

努力緊

人造四肢（絡繰） A++

咁五星呢？

我都買左 希望中到

現實有冇牙福咁既偽娘

好耐冇中過

唔好同我爭ok?

笑死

龍娘個聲優
呀福咁既聲

機関の鎧 EX

羅生門啦

Hi paul

你乖乖地中二獎啦 頭獎交比我

想係公司昏迷到4點收工，5點返到屋企

8點起身差唔多，仲可以見到石修

單機game人地用唔用腳本唔關我事
但係話吹雞又依樣又柒個d去晒邊

我今日仲未login

維穩既時光特別漫長

如何證明自己不是腳本狗

呢個post有d人(?)真係好癲

我仲記得上次就係咁斷左login
簡直係中年陰影，me死左一定做復仇者搵it狗報仇

fod有中文試玩版

有冇咩好提議

腳本

朝朝起身都一定會開驚

痴撚線我有腳本一定用到識飛

可以證明自己係腳本或者狗
我係腳本

放假訓晏小小都比it狗b害

咁弱智都問
直播手元 刷囉

咪話羅生門
正如證明唔到神嘅存在一樣

me起身果時你仲瞓緊呀
根本都未三點

有冇腳本提供 想做腳本狗

咁拍埋片教人用腳本算邊種

問班狗（？）啦
撚識咩

認真 有冇gbf腳本

其實收收埋埋邊有人理到
唔好周街做宣傳大使咪算🤷🏻‍♀️

按鍵精靈自己整啦 打機都要人教

我就係腳本！

甘惡😭

腳本即係自動打

手打係咪手本 hehe

同求 f5到就快變弱智

咩事 有無post追翻 講緊邊個

分清楚打同抽好嗎

步法秘笈黎，教人用腳打

珍

足控

唔通我懶係正義 好似好文雅咁話你on9
就覺得自己好有理性咩

原來腳本都咁多分類

原來你識上水架

係，某台會員仲成日約去球場玩腳

足控本好正囉

咁同人本呢

呢度係男人腳喎

其實拍片俾咩人睇 腳本狗？

冇人話睇男人 gay test fail

睇黎個po捱唔到開ser

一齊互相傷害

係呀 方便下你

大家咁熱心討論對腳 好難捱到

羅馬巴真毒係咪神父兄弟funson黎？
啲口吻咁似嘅

其實你知唔知開箱最麻煩係賣野
有冇腳本教賣種火

睇定d 黑狗下個禮拜都仲有

唔好出黎攪笑啦
神父邊會買玩具

又bin

公海pool點抽得落

性玩具

官方自己就快更新有
等下啦

點擊此處取得一鍵賣火腳本

點解會想中大公

得閒bin佢咩
得閒我買埋雷姆膠影撚衰埋你個名添牙

新角未必勁
反而係狂池，抽下黑狗、大公、狂蘭、茨木好過啦

大公好似改勁返 但都係唔想用

大明湖，又有寶解，好勁下wor

柒ge形象深入民心 不了

自動賣好似冇講包唔包抽box
如果唔包既話研究下啦 拍呢d既話view數應該會多d架

皇女殺左咁多迦勒底職員 又係不了 繼續抽槍呆

係女就狗衝架啦理佢背景做乜鳩

傻鳩

我同意

B B B

幾日之後你地等同人圖j啦

可唔可以分析下bbb三隻字全寫同解釋

ios已經有更新

多謝你

我想問一問有玩機戰嘅巴打
如果由0開始接觸OG系列 但淨係得ps4 有冇辦法可以跟番啲故事
我淨係玩過psp時代嘅機戰A 再世同破界篇

wiki
動畫

唔想抽大公

動畫我有睇過 但睇唔明角色啲關系
咁我去睇wiki

寶具名係ヴィイ・ヴィイ・ヴィイ

用梅梅貞好過

咁南丁啦

公廁隊

Viy Viy Viy
好似解做惡魔 x3

呢到發生咩事

晨日驚射歪中

無追POST搞到好似入左青山咁

講乜撚野

FGO抽人講強度

咁同佢角色背景有冇關係
定係9up設定出黎

fgo抽人只有想要唔想要,女同唔係女

有追POST都睇唔明

等歪

強盗廚

想抽神父

利申：非GAY

青山體驗 出番去先

仲有少少意見
如果想出名多人睇你呢
做d特別少少既野
平時d人抽野既片最多view架喇
但係你抽寶5 d片仲少view數過教腳本狗個條片
如果你可以抽完直落刷到女帝絆10而且中英雙語應該會多好多人睇

用電腦玩一次ogs 基本上就ok

你地理性蒸發晒咪唔明囉

唔識日文點算

ogs 好似有漢化

關你撚事咩
三分顏色想大紅
依家話緊你腳本刷仲咁多傻仔拜你呀
唔該你搞清楚先啦

咁ps4隻超級機器人大戰OG THE MOON DWELLERS 係咪後續來？

唉 袋錢落你袋又唔聽

時序:

ogs> og 外傳> 2ndog > ogmd

你係咪真係想人subscribe你channel架

想問一泄巴有冇重心料
想重注袋錢落袋

要電腦先得 如果有手機版 或者ps4重製版就好啦

應該就無關係

係香港做youtube爬想笑死人咩
Hello youtube 我係大J

再唔係可以玩gba 既og1,2 當了解下都得

同ogs 內容大部分一樣， 唔同既係ogs 有r眾，有伏筆

Gba 係冇

原文係俄文 Вий
係俄羅斯, 烏克蘭地區民間傳說既一種魔物
不過唔知同皇女有咩關係

要view好易
搵條女露gap就得
之前種花都勁多view

"兔仔"真身

仲大J? 而家興笑波子啦

咁我試下上網睇睇劇情先

大佬真係勁
我想跟你做腳本狗了

波子哥哥

不了不了
牙p最高！

不了 我唔知你有幾多真幾多假
例如其實對女帝既愛有幾多 第二隻好似仲係545咁上下技
請問絆幾多
"愛"係俾完錢抽完5,6隻返黎放埋一二面

唔通尼痴買d尼祿膠返屋企日日奶
On99

我覺得好奇怪姐

"愛"係日日望下佢 同佢傾下計
有戰鬥嘅時間就同佢一齊出去 陪係佢身邊

笑緊你班柒頭又愛依個愛個個（寶一）

咁請問同佢一齊出去戰鬥左幾多次 陪左佢幾耐

好重火藥味

男人老狗 愛都要計住計住

跟唔上節奏

我等你

一下子升完絆
同催生有咩分別
最重要係過程

唔好俾佢停

有冇人解釋下發生緊乜事

過程係點
每日清體打幾場 之後關app?

一抽中左

鬧鬧下咁又一個post

應該係討論緊腳

怒花千金

理性 EX

屌你 rem膠出左咁耐都仲有得amiami買既

POOL都未見到又一個POST

愛!!!!

愛嘅嘢唔只係存在一款遊戲之中
大把嘢可以做

J巴說話唔係咁講呀, 我都好愛女帝, 但仲係絆7,

但忙既時侯清到體都要偷笑, 始終人生唔係得FGO

佢地後勁唔係好掂
希望頂到

但係技都冇升好會唔會有d講唔通

世界大戰抹黑宇宙了 Can you feel?

=後勁

完全唔知做緊乜鳩

我覺得好和平喎 大家仲係度討論愛
我覺得好love呀

我都係鍾意討論腳多D

而且講到等左好耐 終於等到佢出喇
仲要抽到寶6好開心又剩
結果第2隻d技過左個幾月都仲係545咁上下

有冇邊到可以睇黎緊仲會出咩黑貞膠?
諗緊訂唔訂呢隻好

喂 尼痴改名啦 堆四星尼祿唔係全部130

純粹覺得點解講個套同做個套可以差咁遠

link please

依個post 個風氣唔啱你
個個都係得個講

我都想買 但又怕到時冇錢找數 唔敢訂

巴打你係咪覺得開台直播就可以証明唔係腳本
夠唔夠膽同我賭

升技都好難嫁
講出來都怕比人笑 我師匠抽左番來成兩個月先20技
同埋我覺得個個人對愛表達方式都唔同
好似J巴你咁激情又得
Midway咁低水長洗都係

出去食個野都咁多野搞

唔小心碌左個橙入黎

黎緊已知既最少會有alter靈一果隻,但有名比你叫later
最快都年尾先有

唔好嬲啦
最多我收返埋隻寶一
咁觀感應該好好多

細水長流
手殘 sor

有更新了，準時開ser

sorry其他巴打 我講既只針對某d人
傷到其他人我講聲唔好意思先

真的會準時? 好懷疑啊

都話我冇興趣理你用唔用腳本
又影響唔到我玩
我攻擊對象係得個講字堆傻閪

加上開台都唔証明到係咪腳本
要賭我都得啦
兩日唔訓 要賭贏有幾難

冇理過人用咩升
有野用我就得

推得咁快

唔好啦
我想睇下你幾時先升好技

仲讀緊書既表示無錢課到寶五

比你D炮屎打死左

改名啦 我依d傻閪都好過你

d說話收得咁快 又蠢唔晒喎

自己中意隻角色就得啦 唔洗咁介意做到啲咩出黎既

窮撚=無資格愛

海豹幾時入post分散火藥咪

事撚但啦用唔用腳本呢啲野
你話你玩到可以五抽寶五先算啦

年尾

維護影響玩家情緒，告咸川啦

你唔係以為柒下柒下
阿豬阿狗都撚到人下嘩

呢隻信和會唔會有得訂

好耐冇出街了

癲佬一個

我不入地獄誰入地獄，等我黎啦

留名睇人寶五雷姆

盲左

以後唔敢講我愛fgo了
唔齊圖鑑寶五冇資格講野

加淢乘除都唔識計既好少見 想試下得唔得

癡撚曬線

得我地清泉

係咪呢隻?

ys

出咁多 係咪想逼死我

癡癡線曬線曬線曬線癡癡癡癡線曬線線線線

痴線竟然唔係食負皮

負皮

追post啦

依家既fgo post

點似你咁勁 識計概率 我個人好現實唔睇依d野

N年前

負皮我囉, 我願意做坦

食個飯番黎多左十幾版

唔好嘈啦 我5符寶五左皇女

見到個Post

返一返工 ja 點解又燒落我到

其實點解會覺得勁 我相信所有巴打除左2個之外都識計(我信paul tsang都識)

你第2345隻尼祿未滿技

你比人炎上左無數次

我第二隻嫁尼祿999 技
其他卡緊料

咁樣唔得.....

我